# WestworldTVShow

Приложение с загрузкой информации по сериалу Westworld из JSON.

# Интерфейс
1. Экран с отображением картинки сериала, его названия, года выпуска, жанра и рейтига. 
В случе отсуствия соединения с интернетом, высвечивается AllertController, указывающий на соотвествующую ошибку.
По тапу на ячеку сериала осуществляется переход к списку сезонов и серий.

![product-screenshot](Images/SerialView.png)

2. Следующий экран отображает список сезонов и соотвествующих серий. 
Для серий указана информация с названием, номером серии и ее датой выхода в прокат.
По тапу на ячейку осуществляется переход на экран с более подробный описанием серии.

![product-screenshot](Images/EpisodesView.png)

3. Экран с более подробной информацией о серии:

![product-screenshot](Images/DescriptionEpisodesView.png)

# Используемый стек технологий
- Язык программирования - `Swift`
- Архитектура - `MVC`
- Интерфейс - `UIKit` (исп. CollectionViewController, TabBarController, NavigationController)
- Работа с сетью - `URLSession`
- Кеширование изображений - `URLCache`
- iOS 16+
